全能既連登仔有冇睇過莫斯科馬戲團

小弟黎緊會去莫斯科
咁諗住去睇番場馬戲
我見8月得nikulin circus有表演做
滿心歡喜諗住即刻網試訂飛
點知佢個垃圾係統不停話I have no any order
有冇巴打知可以點買飛
定要到時walk in 買

門口有牛牛，俾多400布左右

姐係例如佢16/8 1900開埋
係咪5點行去門口買黃牛就得？？
驚買到假飛
同埋d人識唔識英文嫁
唔該巴打

會唔會呃你asian㗎

我個陣即日walkin又係得番d 2000rub up飛
隻牛賣我1000rub （原價我估係500/600飛）我又無買到 宜家好後悔當初無睇

頂 點解佢個網咁垃圾買唔到飛嫁

之前係紅牆隔離個商場地下馬戲團售票處買，即日既都有…
不過嗰個係叫莫斯科國立大馬戲團，原來係新團黎，大伏黎

我都係睇番傳統果2個好d